唔明曼聯迷重有咩資格笑利

講英超 人地拎97分 曼聯20幾年
唔好講97分 95分都冇啦

講歐聯次數又唔夠人地多 講最近邊個拎 又係利

曼聯迷真係唔知醜

成件事都唔關我事 不過照慣例我都要抽下曼聯水既

我幫佢地答：有冇英超啊！？

有最佳草皮獎，仲串d

你大獲 一講資格兩個字 獌一定咬住屌你資格論

無英超冠軍

人地拎97分 拎去比曼聯咁多次英超既分數
冇一年win 咩三冠王曼 全盛肥仔c朗
有邊年過95分？ 垃圾

上年呢個時候，曼迷會話：81分擺落第個球季攞左英超啦，係今季曼城太勁啫

今季曼迷會話：97分都攞唔到英超，柒撚到開花

佢夠膽講我夠膽問佢 曼聯20年有邊年過95分？

我轟假假地都有95分
又有歐聯又有英超
由2000到依家計 拎冠最多（好似係）

都只敢講高利半班
垃圾曼真係唔知醜

97分咁又點 有冇英超冠軍？

曼聯有冠軍又點 又邊年勁過今年利？
20皇者頂尖成績都係得8x分？
依家曼城=美斯 利=c朗
以前既咩咩球皇好心收皮啦
已經比依兩位超越曬

港父sir

得啦 叻啦 聖誕冠軍

草皮>>>>歐聯冠軍

港sir 好波

下 依家已經係90分年代（美斯c朗年代）
你重停留係大哨80分拎冠年代

脫曬節
兩個次元 西超同西甲既分別

之後休魚期 冇得打曼魚
所以有得抽好抽 之後波台好悶

我地獌今年拎四冠

痢係無英超，但有歐聯

獌狗有咩？

獌迷天下第一柒 沒有之一

樓主猁狗

咪亂講
我專業反曼

證明利記>歷年曼聯，以前係對手太廢

真, 我都唔明點解呢到咁多人反猁
高分拎亞都要比人笑,都on99
而家歐聯又拎埋,仲有乜可以反
反你老母個閪啦

垃圾曼愈黎愈多小學雞無計

反獌=猁
懂不懂規矩

好彩唔係四大雞胸, 如果唔係又有得笑

我正式宣布 依家英超進入90分年代
有玩過aoe 就明係一個年代既分別
由封建時期 變城堡年代既分別
一下收左20年曼聯皮

依家重新計啦 有90分先叫big4
曼城 曼城 利 轟

要拎過90分先可以笑猁

你都可以笑既=考試50分笑人考90分
笑人考高分 讀死書
十年後一個做地盤一個做醫生

好彩反獌幫我地安排左同市光榮
令到我地無中生有變左4冠王

係時候搞返場勝利巡遊

唔好亂講 係你地自己話同市光榮 有曬證據
上次已經有人cap曬圖

想睇

學你手足話 自己搵

ENGLISH PREMIERSHIP 2008-2009 GP W D L F A GD P
1 Manchester United 38 28 6 4 68 24 +44 90
2 Liverpool 38 25 11 2 77 27 +50 86
3 Chelsea 38 25 8 5 68 24 +44 83
4 Arsenal 38 20 12 6 68 37 +31 72

其實樓主想點樣

個個post 你好似都有留言
cap圖仔友重要用手機影mom
唔識直接cap

跛撚左，可憐下佢

我上邊一直講緊95分 依到打錯左90分姐
依家英超已經係95分年代

你咪慢慢j 95分
贏唔到就係贏唔到

dxxxxxxx隻癲狗仲未蒲頭？

97呀柒頭 陰d陰d減兩分

肥仔+c 朗 有幾多分呀？
文尼>c朗 沙拉>肥仔 明爐>野獸

我有哂source證明係你地反獌講屈明屈鳩我曼

唔想睇

港父咁搶口

你地車路士都冇97

之後冇波踢
要抽好抽 要等個幾月

所以咪拎住95分黎話人冇資格出聲

成班中坑扮小學雞

咪串樓主 佢受保護

我地有95分
差唔多 冇3不成幾
連個幾字都慳返

係

我唔無想過畀你睇

否定再否定=想比我睇？
都話唔想睇

未改名做英超，之前d冠軍就唔係冠軍，咁希望曼聯快d申請英超改名，就算利拎唔到，曼城都一定會超越你

樓主死車狗咪能多事啦

屌講咁多做咩，我曼POST有人講果個一定唔係曼迷黎㗎

打錯sor9

港父撚爆左你，我係你就潛

分數都拎黎J
年年對手陣容都唔同啦
無英超就無英超啦湊痢久肉酸到

咁阿仙奴點算

咪又係亞軍

唔j分數j咩
咁d入球點算 年年陣容都唔同
咩最多入球 神射咪撚計呀

樓上已經講左新big4

分數嘅野都會因當季聯賽整體實力變動嘅姐
最重要都係最後排名
個分高但拎唔到冠有咩用

利申: 非BIG6球迷

英超新跌序

又關利狗事

嘈贏又點

講左c朗美斯做例啦
學你所講冇世盃=垃圾 呀得幾勁有咩用？

踢得幾勁有咩用*

老實講，今年我地英超雖然97分，但有幾場真係符碌嘅

我打曼狗 開心 就係咁簡單

不了

冇乜幾多人頂到港父

反正你6月9日放針果時會推佢出去頂
我洗怕佢咩

大家係咪搞錯左
我6月9係放水炮車個邊 負責剪報

比較球會之間成就
咪用聯賽冠軍同歐聯做標準
獌有英超有歐聯咪笑痢無英超囉
又無講錯喎

另外我無講過無世盃=垃圾
國家隊跟返國籍
人腳有所限制
碧咸夠無拎過世界盃啦
咁佢係咪垃圾啊?

加上你講C7同MESSI依兩條友仔
兩個又拎聯賽冠軍又拎歐聯又撚咁多盃
金球獎平排5:5
依啲都係成就嘅姐
如果你話佢地都係廢嘅咁你見解獨到

剪報係咩玩法

下 美斯c朗 冇世盃又特例唔計
咁玩曬啦
明明兩者咁似又唔計

明叔 踢波既同時應該睇多d新聞

依家就好似 柏度乜鳩都拎過>>美斯c朗
唔撚洗理佢入過幾多波 幾勁
有冠 多冠就win

你指邊兩者似?
歐聯同世盃似?

如果你係指依兩個嘅話
球會自由買人
國家隊有好大嘅人腳限制喎

可唔可以解釋下點似

個分高但拎唔到冠有咩用

你依句呀

樓豬咪影衰我地轟迷

who？
我反曼代表 咪認親認戚

港父好煩牙
成9日都想一打九

歐聯大D定英超大D？
答我

收唔收𡃁？

咪25波台 波台企市民個邊

早幾粒鐘 你先25完我
寧收傻強做𡃁莫收25仔做𡃁

人設來 身不由己

咁頒獎就係睇排名咖喇
所以唔覺得獌迷串痢無英超有咩問題
當然痢迷都可以串返獌踢歐霸

正如你CE AL DSE 定係讀U都好
考試出GRADE每年個CUT OFF都唔同啦
唔通高分拎低GRADE走去串鳩另一年低分高GRADE咩

一係咁
1個英超亞軍就當2個碎片
1個英超季軍就1個碎片
儲夠10個合成一個英超囉
到時頒返個英超獎盃比球會
咁痢就應該有英超

所以講到尾 你就係覺得
柏度>>美斯c朗
因為佢咩都拎過

依個就係我同你既分別

我專業反獌

樓主講野夠中肯

我中意樓主夠痴線
評價球員同球會用同一標準

你都可以笑鳩獌拎唔到咁高分嘅
不過改變唔到痢無英超
事實上就係痢狗高分都無英超

況且我話獌可以笑鳩痢無英超
以上依句都係基於事實
咁樣可以笑喇掛

不嬲都係
就算我反曼 有立場都夠中肯

曼聯威個陣 我最多講少幾句

咁你有排講 死獌狗一年柒過一年

我都係講事實
大家標準唔同
就算英超拎105分 都有機會輸
到時輸左又因爲佢冇冠 105=垃圾 當年李城81分重勁？
依個係你睇法

有冠軍數唔j 走去j分數

太正常同港父溝通唔到
由得佢抽啦
走左個世3 carry 係要發泄下

好幾年當季神射手拎唔到冠啦
又唔j咩

同阿狗拎49unbeaten 黎J足十五年 一樣咁核突

好心咪J 分數啦

49不敗都唔j
手足j開咩

你地成日咁講 但好多時我既post都係正評多
唔只係反曼post

每隊球會有歷史都會J下架啦

曼聯：99年三冠
利：3:3 AC米蘭
阿：04不敗

其實有咩問題

咁即係有無英超

獌得返利未攞個英超呢樣野打下J
比d生存空間人啦

求學不是求分數

唔明

猁狗慘慘豬到要拎97分亞軍打飛機

無得再抽熱血無冠
似係反利要拎利最高分亞軍黎抽水多d wor

支持樓主

人地問有冇英超冠軍你up咁多廢話做乜
如果你係dse雞咁問非所答肯定拎硬u

文尼>C朗 吹大左喎
睇下尋日場波沙拿獨食又唔係好波

無人話唔係冠軍
俾你計埋咪又係20:18

好勁

如果係dse我就唔會咁答啦

有一球 推波勁到傻 差米拿最後一腳

算唔錯啦

其實係咪咁難明

當英超係跑100米
10年前曼聯9秒9贏冠軍
10年後曼城跑9秒5, 利記跑9秒6

但係曼聯仲拎10年前金牌出黎抽水
9秒9出黎笑人跑9秒6
好唔好意思

佢地會講 10年前地心吸力勁d 9秒9快過9秒6

其實關咩事
上面都有人講過 你拎幾分係睇返當季平均水平
根本就唔係直接比較緊跑一百米幾快
你一百米係完全睇自己有幾快

而家攞歐洲冠軍打飛機

睇返水平？
今年英超包曬歐聨歐霸決賽
曼城拎98分
曼高轉會費紀錄 後防同龍都係英超

想問今年英超平均水平係？

曼聯不嬲廢

歐聯4隊入8強 4強反cup
今年英超弱勢？

其實有咩好拗，今年邊個拎歐聯邊個拎英超已經出左爐，我淨係知曼聯今年兩者皆不是。拎過去打飛機，就好似d 阿伯講"以前阿叔我老虎都打死幾隻呀！"咁樣。
利申：路過波台，非球迷

咁又唔好咁講
咁比利老馬個堆 = 垃圾廢老？ 佢地都只可以講返當年

無話今年英超隊唔勁 車阿歐霸 利熱歐聯 曼城強陣個個都有眼見 但睇下積分榜後半其實啲隊都好低分
好多都輸18-20場

Btw Huddlesfield真係幾誇張 得16分

你睇下遊隊 緊係下遊分啦
今年明明英超強勢 都拎97分
講到今年得利獨大
其他英超19隊=英甲料
咁睇法 班英甲料都入曬決戰決賽

以前得big4 依家big6
今年big5入歐霸決賽 big6入歐戰8強

想問英超依家個水平高定以前高？

唔係架，好多曼迷話利未拎過英超無資格做big4（曼阿利車）

咁睇歐戰當然係有價值 所以我都話英超Big6的確水平提高左 好簡單姐 十年前曼城都係中游 今時今日都係咁勁啦
唔係話其他19隊都係英甲料既但無左下游果堆咁廢都唔會造到曼利咁高分

依家多左兩隊big6 水平明顯高左 拎97分
當年水平低d 曼最高拎90分

你話要睇返水平 依家睇返水平啦
咁係今年97>90分 定當年90>97分？

即係以前堆下遊就勁
今時今日堆下游就廢

唔好忘記富咸都用左成億錢買人
雖然有錢唔等於勁 不過起碼佢地有競爭力

以前中下游甚至下游邊度會咁有錢買人

屌你97分攞亞軍兼贏埋歐聯都唔打得j
唔通好似你地咁68分排第六都打j咩
70分都唔過好心就收收皮先啦
肉唔肉酸d呀

點解一直避依個問題？

原來97分比13個英超勁

係 13個英超冠軍
最高分係？
90？ 89？ sor唔識知
咩三冠王 肥仔c朗野獸 咪又係 E-kids +埋90分

sor唔撚知*

你一句說話就否定左13個英就既成就

港父sir洗不洗、用唔用幫拖？

勁嗎？ 我覺得幾勁
理得你季季50+入球咩 大家都只會講美斯一季91球

以你既logic 咁應該係講今季鏝城98分拎冠wo
邊有人記得亞軍拎幾多分
一係就上季100分
再唔係就到拎最多英超啦
幾撚時輪到今季利記呀

係呀 100分 曼城 98分曼城 利97分 轟95分
其他全部垃圾

笑撚死
繼續j幾多分啦 冠軍唔重要啦
希望利記下季繼續120分拎亞軍啦

呢度有人care幾多分

單係一個英超冠軍，人地李斯特城都可以笑鬼你猁物浦啦 洗乜曼聯去笑你

大把人care
曼聯8x分拎第二 一樣大把曼聯迷走出來話擺去其他年已經拎英超
利97分就真係除左二年 是但扔去邊一年都拎冠
曼聯13次冠軍？ 有邊似夠過95？？

佢係你隻狗黎炸
理得佢死啦

咁當年曼聯同曼城同分輸英超，利排第8嗰陣利迷有冇笑曼聯先?

如果有點解利迷就可以笑，曼迷就唔笑得?

得喇得喇
唔夠你講真係

知就好啦

妄想同我地港父sir論戰

我好尊重港父sir😄

做嘜和好左?

6月9 大是大非前 一切和解

講得好
【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

車仔的豬肉好波

呢樣先最撚好笑
自己掛名第二放到甩撚晒
仲有得自high
人地鬥足38週就無冠無冠

大是大飛 唔假膠了

正常人點會同白卡港父論戰

港父點睇歐超盃

講真未試過98分或以上既都無資格笑痢狗

吉清幫利狗講說話😱

我憎D痢迷唔代表唔服佢地拎歐聯

其實我地鏝迷不嬲反獌>反利=反西甲狗

牙路講得好

講真利迷今次拎歐聯算收儉
對佢地改觀
我以為佢地會好似疤狗咁樣周圍教人睇波

今年個感覺好似係將大家d壓力釋放出黎
上年輸左 你知道咩感覺 更加唔會笑熱刺
反而係公海...

點止利迷笑呀
聯合軍啦個陣
算啦 無人會覆你呢個comment

由2000 到而家計

你直接d話91分啦契弟

躝啦垃圾

我轟-6足球永不死

你喜都可以
我鐘意用5做單位

利迷好似窮人有錢就聲大夾口臭...

係呀 又有問題？

你咪唔正常 成日同我論戰

另外我冇白卡 未夠資格拎

港父一人單挑數十隻獌狗不落下風

不嬲都係 曼狗次次講唔蠃
就話我白卡 又盛

次次都係咁 其實都悶

講真 獌以後有機會嬴到英超先算啦
而家廢到69咁 有條毛資格笑咩

之後曼騎撚住垃圾車個post去咗邊？咁禾地獌今上季三冠今季四冠，騎撚住你地班垃圾，係精神嘅。你地班垃圾淨係識金錢足球，我地又有青訓薯巴同埋為獎唔收錢嘅山神，迪基亞都寧願留獌唔去蝗，垃圾車呢啲垃圾連龍都留唔到。用19次英超留人你敢唔敢，再嘈下次唔印攞到厭嘅歐聯印4424黑撚死你

騎撚住你垃圾曼

係到 不過曼迷唔入

次次結果都俾港父sor撚到笠水

49000根本波台垃圾

利車阿熱鏝都唔會周圍爆閘開po抽水

阿真心唔會咩

青山啲傻佬都話自己贏左架
活係自己個幻想世界都真係幾開心

如果你知港父真人係邊個你一定唔敢咁講

發現獌狗呢幾日無開過 po

咪又係白卡佬, 驚佢打我咩
條友轉頭俾人捉返入青山啦

平心而論，曼真係完全冇資格唔應該笑利

我地活係平行世界？

係 次次低質接龍 之後又蠃個幾件
佢地好開心

氣氮

係呀，利狗以前咪做過呢d野十幾年
仲要大義凜然

出街見到有啲獌狗仲有膽著住件狗衫週街行都驚佢地比人笑到精神病發

打錯字
都記咁耐

係 所以今年開始名正言順

點打都唔會由炎打左做氮

執著到
咁你想點 個陣都認埋打錯
你話我唔認就有野講姐

陳耀巴去完南美後創意仲多左

笑利咪笑利洗撚資格

d利迷有最佳草地？

草皮獎

怨撚到 十幾年前都仲拎黎講

曼聯對波有歷史底蘊 戰績輝煌 值得尊重
但部分球迷真係好撚低質死獌狗

其實97分奪亞係勁
只不過同時係因為兩邊一齊無失分做成嘅效果
你估隊隊好似利咁次次聖誕奪冠今年lead7分都要讓俾人咩

同埋以前一早拎左冠駛乜chur盡拎最高分？

咪又係冇英超

歐聯已袋
理撚得獌

雖然反曼，但依個獎諗個條友真係大仆街

草皮獎地(草皮) 上最強

因為我之前剩係可以上網搵gif整 而家我可以成套戲慢慢剪

樓主= 波台成崑

驗眼啦 張無忌都睇成 成崑

爺爺不敗果季都有90分

改左95分年代

自認嚴重弱智？

自認多女

可惜佢真係弱智嚟

弱智 有趙敏 小昭 芷若起三飛
我做呀

跟本係假曼 假利係度互片

識開個啲曼迷都好高質

利申：猁迷

76分左右， 你岩

痴撚線 依位手足大和解 和解到傻左
有冇其他手足捉佢入青山